［突發］日日幫政府（警總除外）返半晝計劃正式啟動！

星期一大家早少少起身，務求令咁多位服務市民嘅公僕日日返半晝！

今日稅務大樓收工最值得參考，放飯前後封曬，無人返到去。而人群流動都相當成功。

大家要做嘅係每日朝[img]圖片網址[/img]早十一點開始幫佢哋放工，務求阻礙政府運作，加重管治成本！先由三枝香開始，兵分兩路，一路去修頓另一路去金鐘政府合署！

狗屋無得收工 分化班狗同其他政府機構

你咁搞法 同佔中時拖死自己有咩分別